[炒麵皇]有咩慘得過想食個陣倒瀉晒

唉

一開張圖

寶儀廚房 食左先講

好少咁樣拎嘢喺街食

執返未？

千五蚊

點解炒麵皇咁難炒

細個時太眼訓倒水倒埋個麵係洗水盆

記起以前高登USER毒撚到核爆張圖

點解會企街食炒麵王